［認真］點可以俾倒驚喜女朋友？

係最浪漫既時候同佢講分手

出軌

比頂美極綠帽佢

好認真既POST, 求教

話你係藍絲黎

吉穿個袋

哎吔,, 個套穿左

試下入佢後門

dick in a box

問下佢想要咩

有比較即係有留戀 飛得

真係無人教我

一般來講 來來去去都係
餐廳特別服務
旅行特別景點
鐘唔鐘意動物(例貓，狗之類)
......之類

要因時制宜
好難講有咩驚喜
就算有咩神技
係度講左 一揚出去 就唔靈

屌佢個ex
再叫佢上你屋企望

夠唔夠驚喜?

無啦啦做咩要比驚喜先？

成日比較 咁唔理你感受
你仲諗住滿足佢
呢種人永遠唔會滿足架啦

咁佢ex 點俾驚喜佢

飛咗佢

幫佢搵返佢個ex

唔好呀
咪諗埋d大絕呀果d嘢
最多求婚先用

學樓上咁講
帶吓佢去d特別地方
食吓特別嘢
送吓禮物算

佢同得你比較佢ex
佢有一日都會將以前嘅你同而家嘅你比較
無底㗎

同佢講你 炒油 輸佐 個結婚本

女人一定係口是心非架啦，留意下佢平時讚過D咩靚呀，想要d咩咁，佢話想你儲錢可能係唔想你買太貴既野俾佢掛，咁一百幾十既野都要送掛
或者接佢收工嗰陣買d佢中意既野飲野食俾佢囉
再或者大家放假plan好一日行程咁者俾驚喜佢帶佢去玩咁囉
絕招既話一定係整小手工送俾佢

其實男朋友肯花下心思帶女既去d 地方食下野影下相,都會覺得好好
可以搵d 啱女仔打卡影相既地方帶佢去影下相

咁你咪大時大節比先比驚喜佢
得閒留意下佢想要咩囉
你地一齊左無耐咋嘛？

我男朋友有次book左露營車同我過生日
我覺得好sweet好開心

同意 ,哈哈...唔洗貴,平平地平時送俾佢當驚喜,都已經好sweet
我都好想我男朋友整手作俾我,但佢成日話唔識=/

你條女臭雞來

就係呢d
真係聽到都覺得sweet

叫佢個ex 番黎
之後同條女講 surprise!今日開始你就係同番你個ex 拍拖喇！
佢一定好鐘意

同佢講你有左

咦
開始個方向唔似係無驚喜喇噃

咁你真係等啦

其實巴打你呢種唔開心要話俾對方聽播
一段健康既關係唔係淨係你不斷討好對方
大家都要學習體諒對方既心情
你體諒佢需要驚喜去學點樣花心思
佢都要知道講左d咩會傷害左你

btw 唔好亂搞驚喜，好易做錯😂
記著佢講過鍾意d乜，食乜
睇下佢fb，ig like啲咩page，有無野岩買黎送

真絲

咁算啦 你應該滿足唔到佢
照板煮碗無意思架 你要有你既想法
咁點解佢成日提ex 又要同你一齊？

你講既野十分有用~我會做多D功課, 唔該C打

我都唔知,但成日拎我同佢比較
佢以前點點點,點點點, 我性格就比較林既, 佢講我都發唔倒脾氣, 因為我好愛佢

買碗粥俾佢 or 你想煲粥
其實煮野食已經好好 假如你平時少下廚

好憎搵自己同乜乜ex比，俾著我就已經屌鳩佢

送diy相簿

你唔講自己感受，其實會一直受傷
佢不斷比較你同ex佢有做得唔好既地方
但你一直唔表達內心感受
其實都係助長佢繼續傷害你自己呀
要講出心入面個句係要好大勇氣
不過為左你地既關係
都係長痛不如短痛啦巴打

捉住佢對手望著佢 認真咁表達愛意已經贏哂

不過都係要睇佢係點嘅人

個ex咁好點解會分手

通常都玩一啲突發野
我有次去花街
同佢講去廁所
結果買左滿天星比佢

又或者接佢收工
買杯野飲比佢

sugar daddy

最能憎人拎EX比較
咁唔能鍾意同我躝返去搵你個EX啦臭雞

話佢知你一直唔只佢一個女朋友

驚喜
一次半次

樓豬個女朋友都幾自私 成日提住個ex點點點 之後你做到達到佢所有目的之後就會開始同朋友嘅男朋友比較 話人哋男朋友又送幾萬蚊嘅包包又送樓咁
不如你諗清楚啲你愛佢啲乜，愛唔係淨係佢過要乜你俾乜就叫愛，愛係雙方咖，你愛佢 佢唔愛你有咩意思

等佢飛你，你又會挽留㗎啦拍拖最撚忌同ex比較，分啦

唔會咁做, 我愛佢多D

樓豬記住驚喜唔洗多唔洗好多錢
係心意

搵一日朝早失驚無神企係佢屋企樓下等佢，送佢返工！
搵一日夜晚失驚無神企係佢公司樓下等佢，接佢放工！

又或者有時買啲小禮物送俾佢，好似我之前去過Goviva買過一隻bear bear熊，裹面有啲朱古力，佢收到都幾surprise幾開心

如果唔想破費既，可以去街市買支十蚊左右既玫瑰，約佢出黎送俾佢！有啲野唔一定大時大節先要做！

講多少少，拍拖好忌講ex，因為ex已經係過去式，依家討論係冇意思！

滿天星正呀！！！我男朋友都試過一次情人節滿天星接收工 真係呢 win

去打佢EX一鑊

我ex又係咁，到時辛苦係你自己。我以前都係咁撚蠢唔識醒佢為你諗點解要講ex做過d咩

其實男仔心入面點睇自己嘅ex?
前設：和平分手
各位巴打可唔可以分享下

做隻狗都話有主人錫

你宜家似部八達通機多啲

我平日買
果陣真係屎忽痕
去完廁所見唔到佢
就去買

搵個男朋友

加100分

帶佢去露營睇流星雨？ 整手工野

利申：以前試過 同巴打情況差唔多 都係唔浪漫果種人 但為佢諗咗好多氹佢開心嘅事 但Ex都係會拎我前前任黎比較 嫌我為佢做嘅野少

樓主不願面對

義務律師幫咗我哋咁多次
今次到我哋幫返佢地

（緊急）今次到義務律師要我哋幫

明眼人
根本醉翁之意不在酒
驚喜感覺唔關事

你呢啲真係只有被佢食住
係人地唔食你而你都可以淋哂個隻被人食住

無必要為其他人改變原來的你

你碌j大啲定佢ex大啲

樓主睇黎都幾辛苦，不如搵下一個，依d女唔撚知衰，你問下點解同佢個ex分手。

過咗去就係過咗去
就算純粹心仲記掛 絕大部分女人都唔會知
男人就係咁 唔會講啲咩 至少我係

13年冇見ex！最近見返佢，佢變化好大！
由以前冇乜點做運動到依家一年出國幾次跑馬拉松，一個跑步比我叻好多既女人！係我心目中簡直係女神！

我見佢果陣，我係岩岩同女友嘈交分手，見到ex係冇乜感覺，純粹想重新認識返佢，當佢係朋友！但因為我一個動作，食完飯同佢一齊散步幫佢拎個公事包，佢覺得好耐冇一個男人對佢咁好細心，於是想同我再續前緣！(幾兒戲)

果陣我係唔慣回復單身既感覺，個心好亂，所以冇拒絕佢！後來，女友搵返我傾訴，大家坐低傾左好耐心事，發覺大家都有唔岩既地方，於是係返埋一齊！

對唔住，ex！最後，我都係放棄左你！

屌你我以為你叫樓主同佢條女個ex拍拖

其實女人想要既驚喜唔係咁難做
佢真心愛你
你突然接佢收工加買左d零食野飲
佢都會好開心
又或者留意佢有冇咩想要 提過話鐘意
買落黎俾佢
平平地 一支唇膏佢都已經好開心
最緊要知你有佢心
Btw你條女一齊左仲要咁提個ex都好難頂下

做愛唔帶套

驚喜到喊

屌 咁佢鐘意極你有限啦
我男朋友送咩俾我我都會勁開心
講真 就算送錯野 知佢有個心 都好滿足

係喎，唔知係咪女人特別鐘意食零食，我女友都好鐘意食，所以有時買啲零食接佢收工，又或者出街同佢講行下759，佢都幾開心

如果搞到好大又book餐廳個d其實貴又唔可以常做
個人比較鍾意一d小驚喜 可能係之前講過鍾意食咩然後帶佢去食 或者約出街既時候買小小野比佢 可能係d佢鍾意既小零食 或者你行過見到一d你覺得佢會鍾意既野
其實好睇每個人對浪漫既定義係咩 有d人你路過摘朵花佢都覺得好浪漫 有d人就一定要買禮物個d
不過你肯上黎搵意見 已經好有心

屌穿左個套，趁條女唔知繼續屌，最後中出先俾條女知

有無同佢上過床？
可能係性生活問題。

儲錢咪親手煮餐飯，或者整個蛋糕食囉
有心思又實際

識諗既女人係想你儲錢，將來先俾到一個安樂窩俾佢，每個女人都想身邊個男人俾到安全感佢

果然夠晒驚喜

中出有左夠晒驚

個個都話要驚喜

搞到驚喜依兩個字cheap哂

認真答

你真係唔係一個浪漫嘅人咪認真同佢講囉

每個人都有優點有缺點㗎啦屌你老母臭閪
你同一個人一齊你就預咗接受佢㗎啦
你女朋友揀得你你一定有好嘅地方
如果佢咁都嫌嘅話
咁就不如算啦

個個人都識製造驚喜
個個人都一樣嘅時候
咁不如同AI拍拖啦
夠晒完美

合則來不合則去

啲女人好撚蠱惑㗎

香 港 國 寶 ： 許冠傑

每個月俾成份人工佢 同佢講我呢世人做你隻狗

未忘記個ex點解頭開展新戀情

都係果句

如果佢唔識欣賞你
淨係識搵你同其他人比較嘅話

難聽講句你哋段感情唔會長

佢嫌棄你就即係覺得你唔夠好啦

人比人 比死人

如果係都要比嘅話
不如叫佢攞你同李嘉誠個孫比？

On 9

最後只會變成Come on James

我真係多撚謝你呀

要佢飛你好易姐

咁起碼佢冇嘢瞞住你先
同埋你同佢一齊其實你已經預咗係一個咁嘅人

如果自己性格都好難改嘅話
點解要夾硬改變人哋嘅性格呢

呢個驚喜真係一生難忘

ATM!

有腦既女人唔會係男友面前提ex乜乜物物黎做比較
你遇到呢d係唔好彩 飛撚左佢喇
再遲d你只會更加無地自容
既然佢覺得ex咁好 點解要同你拍拖呢？

走啦
佢都未撚放低

不過可以睇下愛情漫畫小說
女作家寫個啲真係好知女人心

接放工
唔一定節日都可以送花
互送小禮物

你睇佢個態度都知啦

有啲人就係咁撚仆街

係要自己食咗屎一次先至會識驚

你試吓唔好再對佢咁好

如果佢要挾你話分手嘅話

咁你咪分囉

咁樣佢只會有兩個態度

一係就搵另一個

一係就識死返嚟搵返你

咁樣你應該睇清楚佢係一個點樣嘅人啦

巴打

如果你自己心裏面都有答案嘅話

就止蝕離場啦

唔好再賭錢落海啦

你要做嘅都做咗
佢都係唔滿意嘅話
咁咪即係大家唔夾囉

小呆獸肯進化未

咁你自己諗清楚啦
我以前有個friend又係懶好人咁
佢條女就嚟俾人搶走啦
我勸撚咗佢成年叫佢好行動捍衛自己主權又當我唱歌
最尾條女又係俾人搶咗

呢啲已經唔關有腦事
佢唔尊重段關係先講得出呢啲說話 用個屎眼諗都知講呢啲會hurt到人啦
就算佢係鍾意你想你成長嘅 都可以用其他表達方式 唔一定下下講我個ex點
叫樓主儲錢都係驚你等時冇錢買樓比佢住姐
但樓主甘願做牛做馬 旁人叫分手我相信冇用嘅 咁我建議樓主去得盡啲錢同時間同人際關係全部比曬條女要佢管 反正樓主本身都係一個被動嘅人 唔差在啦你條女又有得同fd曬條仔好聽話

咩係滿天星

你問佢佢一定話唔覺
當局者迷

成個天都係星

一試便知龍與鳳

Xx即飛

成日提ex已經好差，仲要拎你同佢比。
佢有幾愛你，係馬定牛心照啦。

認真比意見你
有時D浪漫都可以係d小驚喜
多d留意/記得佢講過既野
就算好行送禮物都可以花少少心思諗下有咩特別方法
變下小魔術又好 收埋比佢搵又好⋯⋯
有時d生活小驚喜對佢地都好冧
又可以搵日煮個愛心早餐 心形蛋個d 玩下角色扮演 當佢公主咁
做D平時唔會/佢估唔到你做既野
如果冇玩開音樂咪速成下口琴之類
搵日食完飯行海皮拎出黎吹首情歌之類

純屬個人意見

就係因為冇腦 唔識咩叫尊重
淨係顧住自己心情
簡單講就係 冇腦又自私既女人
飛撚左佢喇

同埋樓主

你自己諗清楚

佢而家對最愛嘅人已經咁多比較

好你哋第時有機會生小朋友嘅時候

你估下你條女會唔會攞你個小朋友同其他人比較

如果會嘅話就咪撚害咗個小朋友啦

你都應該唔係學生嚟見你話唔知出嚟做嘢定收工

去到呢個人生階段嘅時候就要諗多少少

除非你諗住成世人唔生小朋友

時間係會改變㗎

傻尻發現
果然收兵好過嫁人

Agggg

嘟～

大J大啲

點解氹自己另一半係傻鳩

冇腦最大嘅問題唔單止影響到伴侶
而係有機會會影響埋其他人
例如會係一啲場合做啲唔識當嘅嘢失禮其他人

講緊對女朋友 又唔係對個個女仔都咁做
呢個世界唔係下下都做兵 狗公架下麻⋯有正常關係既

呢個方法唔錯
樓主醒唔到嘅話
咁就去盡啲等樓主痛醒

有冇link?

樓主記得pin#134

口爆

btw偷圖

上連登問關於女嘅野
你戇鳩定冇腦?